跳舞新手，想學跳舞入

最近私人開左beginner class（urban/choreography)，其他style都有不過未成班。應該逢星期四晚，新蒲崗，有興趣可以加我telegram: jasonchannn

推一推

有冇ig睇下